有冇人瞓覺係會流口水...

點醫

牛皮膠紙封口

個口向天花板，唔準轉身

我驚成口都係水